[有圖] 恐怖 男子高難度攀岩鬆左手

冇鬆右手

你個名...
唔係變綠
變紅先符合現實

敦政鴻邊套戲

神鎗狙擊喎巴打

型

做乜鳩

大佬呢個劉德華黎架啵

thanks

幾好笑 6/10